特朗普稱對國會9000億美元抗疫紓困方案感蒙羞

美國總統特朗普表示，對國會參眾兩院為抗疫通過的9000億美元紓困方案感到蒙羞。

特朗普在社交網絡twitter上表示，他將會要求修改內容，將發放的紓困金額，提高至每對夫婦介乎2000至4000美元。

特朗普又要求國會將法案內不必要及導致浪費的條文刪除，向他遞交適合的法案。

唔簽得呀trump
入面唔只得係紓困方案

重有條唔比trump用叛國罪既條款

兩黨共識

好撚狗

叫親民主黨嘅都特別狗閪

唔撚係呀，咁撚仆街？

川普真係為基層著想

狗閪

美國成日都會係咁

依家即出判亂法

下次貼埋link 啦老友

Trump trump: ctrl + F "president"

簽你老母食屎啦

咁撚仆街

仲夾埋好多鬼野係入面
係咪同香港立法會學返黎

呢個方案 邊個draft?

改出黎
已經同個draft唔撚同樣

手法熟面口

好撚陰濕

紓困方案都拉到落判亂法

係咪國會再過就ok？

唔知侵會唔會老貓燒鬚

簽啦 傻佬侵
阻q住哂

紓困係遮羞布，最緊票咪捉倒賣國賊

甘能賤

仆街到。。。

比加州班非法移民多過比美國人

又捐錢比全世界

民主黨， 佩樂亞想攪乜

好賤，呢班仆街真係

即係班拜登， 希拉里， 佩樂西怕叛亂法

要打敗民主制裁
有咩好得過由民主內部分化
香港民主黨 係帶香港人和平歸順

又見到d五毛出嚟催侵侵簽bill

唔好簽呀侵侵，我寧願股市閪冧，我都唔想你自廢武功呀

利申：仲揸緊正股

川普話比美國家庭二夫婦600 美元

比加卅非法移民二夫婦過千美元

這是先進國家

關你依條五毛春事咩屌你老味

china joe 上場, 就學晒支那D 賤種野

如果Trump寫左，佢真係好偉大呀

支那雞賤種生既賤種就死返大陸啦

我屌你老母個爛臭閪

啲手法咁撚似港共 將一句放係幾百頁議案

通過咗就拎番果句出嚟無限放大發揮

係咪代表佢十日內要用條叛亂法
不過十日後都下年 要用都係差唔多時間

諗起tvb啲劇情 將啲乜乜協議書放係一堆文件到之後交比老細 趁佢唔為意一次過簽晒佢

嘩 美股龍哈哈 唔做將d錢排哂佢

學晒港共啲野

鄭月娥之前咪咁做，再串埋容大媽同班獻世派死蠢

政府宣佈下月起將長者綜援申請資格由60歲延至65歲，導致新申請的60至64歲人士須轉為申領成人綜援，較長者綜援少逾千元。多名議員今早趁特首林鄭月娥出席立法會答問大會促撤回有關決定，但林鄭反駁指，議員早前已通過《2018年撥款條例草案》，即批准政府改變有關政策。

same

玩死下一任啊
面就佢拿 苦果就下一任受
連登仔真係天真

我相信依個都係大部分美股討論區巴絲嘅心願嚟

玩死佢自己

真 我本身揸住啲航空股諗住等刺激經濟法案等佢升

止賺完又入多次 依加係咁跌strong Hold算

侵侵加油

到時準備溝貨啦巴打

我陪緊你呀

trump:反你個反反叛亂法

下次民主黨出 bill 係咪要用 jpg 出圖唔比佢 search keyword

是旦啦，侵簽唔簽都好，都係氣數已盡㗎啦。

叛

sorry 成日錯字
thanks

Same here

民主黨一定鬧你

岐視非法移民， 白人主義

咁你又邊位
乜連登仔前連登仔後

又一次證明
極右只係一班冇文化既鄉下佬
只識講粗口
左翼先係人類既未來

好似仲有個DMCA侵權要坐監

咁似港共以前玩立法會議程

5893頁
一個人要用幾耐先可以睇完

港共派一萬都綑綁埋幫黑警加重gear

眾議院都算
參議院做乜撚

想問下如果侵侵唔簽股市係咪會回調？

係